一齊開post大叫︰連登泛民不割蓆，分化一毛死全家

屌你識唔識兄弟爬山
人地做錯
方向唔同
咪提出意見

真係發生左就互相補鑊

使唔使屌人鬼呀

你打龍係咪一見自己後衛失位就屌佢鬼?
一見佢犯錯輸波輸12碼又屌佢鬼?

上年利記個龍on 9 輸歐聯有冇成隊一齊屌佢呀?
冇呀
點解呀?
因為犯左錯都係自己人呀
可以將佢轉會，調佢打後備，因為真係唔適合，但唔會屌佢鬼呀

提點同屌鬼係2回事
唔好混淆視聽
團隊精神都冇就收檔啦

提防熱普仇城毛五派搞分化
721記得五大訴求

不了
721相關post行先

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

講下姐唔係真係要開post
主要抄9嗰個不停分化條柒頭個post名
大家唔好真係開post